如果16歲去叫雞完事後同佢講我未成年，可唔可以反屈隻雞一筆或者免費

如果我係男16歲去叫雞，完事後同佢講我未成年，可唔可以反屈隻雞一筆或者免費

我受到最近一單十幾年前破處案啟發，原來可以咁耐都告得。

人地要俾你屌都已經慘

16歲 婚都結得啦
做愛有咩問題呀
痴痴地

18歲成年。。。

如果你係白人或者黑鬼, 大把港女腿張開等你入

扑嘢唔使成年

細一歲可以 搵埋社工更稱心

衰十一嘅受害人唔包男仔

慘 法律係為女性而定

可以，但睇下你落唔落到樓囉

你咪試囉
兩個一齊坐監